［蛆］呢鑊真係冚家富貴喇

昆完人廿鳩幾萬禮金就話離婚？如果呢單野係堅既就真係天有眼喇

好似話係另一個地方

this is chi na